المغربي الناصيري يقود ملقا لانتصاره الأول
 تغلب فريق ملقا بصعوبة على ضيفه إيبار في اللقاء الذي جمعهما الثلاثاء سبتمبر أيلول على ملعب لا روساليدا وذلك ضمن منافسات الجولة الخامسة من الدوري الإسباني لكرة القدم بادر اللاعب ألكسندر ميسا مهاجم فريق إيبار بالتسجيل في الدقيقة لكن فرحة الضيوف لم تدم سوى ثلاث دقائق فقط فقد رد اللاعب ساندرو راميريز بهدف التعادل للفريق الأندلسي ومن ثم اقتنص المهاجم المغربي الشاب يوسف الناصيري عاما هدف الفوز لأصحاب الأرض في الدقيقة من عمر المباراة وذلك في أول مشاركة له مع الفريق الأندلسي وحقق فريق ملقا انتصاره الأول في الموسم الحالي عقب تعادلين وهزيمتين ورفع بالتالي رصيده إلى نقاط وتقدم إلى المركز الـ بانتظار نتائج المباريات الأخرى بينما تعرض إيبار للهزيمة الثانية في الموسم مقابل فوزين وتعادل واحد وتوقف رصيده عند نقاط ويشغل المركز السابع حتى الآن على سلم ترتيب الليغا  